睇左陣twitter新聞, 西方文明世界似定義香港警察屬恐怖集團..我諗普通黑警第時都難出國，重要係制幾代

家下講有個9眼聯盟
你班黑警預9眼一致嫁啦

以國家級起底能力

話無完整名單都無人信

每日一願望

好簡單講明黑警唔比入，入親坐10年
應該唔會搏
隨時比人篤灰

搵仔篤灰 一隻都不能少